[有圖] 幫我隻狗沖涼之後有好多黑點

想問下係咪蚤黎？但係已經跟足醫生指示定期食防蚤、心絲蟲、杜蟲藥

老泥

似係污糟野黎 沖得唔係好乾淨

有隻藥係滴頸背
幾有效
都係帶佢去睇醫生啦

嗰啲藥一個月大約幾多錢

真係幾有用

$1-200到

屌 你唔幫佢杜蟲
到時中招。洗成皮野。先醫好佢